我個同班女同學個老豆同佢係一個晚上忍唔住仆野，最後仲有咗，驗血先知原來個女同學唔係老豆親生

呢件事連我女同學老豆老母都唔知，原來佢啊媽以前同佢老豆鬧交差啲分手，係一個夜晚同咗個陌生人仆野，估唔到一次意外就有咗佢，好彩咋，如果唔係，個老豆分分鐘畀人告亂倫，我同學已經過18歲

咁成件事究竟關你乜撚嘢事？

佢應該戴咗帽

比較想知點解你知

你係咪測試緊標題長度咋

最後老豆娶左你同學

仆野應該無問題
不過扑野就難講

可能其實知唔係先扑

打錯字,sorry

你個同學姓段㗎

天龍寺外
菩提樹下
化子邋遢
觀音長髮